（開定先）有冇人尋晚入左貨

覺得係死貓彈，聽日推返個post上黎笑下班人呢個位撈貨

好快破頂

tesla pltr U arkk全部都會破頂

企穩13000先算啦
一晚都未完

支持
Bin到佢哋永遠離開連登好唔好
佢再跌/升我再溝

輕輕一推

琴晚又死貓彈

遲左一日，拎返出黎用先

入左貨倉班依家點